LIHKG香港超級女神聯賽 季尾速報-- 莊錠欣、袁澧林篤定降班

4月30日凌晨香港消息

港超第14位莊錠欣(Elkie Chong)及第15位袁澧林(Angela Yuen)剛完成超聯第29輪賽事:
莊錠欣29戰得25分,袁澧林29戰得24分
聯賽僅餘一輪下,兩人均無法超越位於安全線,第13位,29戰得29分既杜小喬
提早一輪宣佈降班,來季將會降落港冠女神聯賽

降班:

莊錠欣（資料圖片）

袁澧林（資料圖片）

護級成功:

杜小喬（資料圖片）

*第16位 岑晉晴已篤定降班,而且戰績極其差劣(29戰全敗),有可能直接移出整個聯賽,取消其參賽資格

哦

請尊重一眾參與巴打努力投票下得出既公正結果

我只係覺得呢壇嘢得嗰小貓三四隻同你本人自high，無乜需要特登開post 講姐

連尼住set左推post有限制,搞到事倍功半
我地基本已盡力,係無錯

BTW有時啲野自己無興趣就話人自high,漠視主辦以至所有參與巴打既用心,呢種行為只係對你自己既唔尊重咋

哩個聯賽無人玩都仲玩到咁耐

係你無玩咋

希望唔玩既人尊重自己,唔好再大放厥詞
正如你選擇唔享受參與活動既滋味
我地尊重你可以唔黎投既權利
但唔代表我地好好蝦

加油巴打

thank you,會繼續努力

季前提名票達到51票既袁澧林,最後淪落到降班收場
呢個結局又有無巴打能夠預料得到呢
作為第一個香港女性韓國女團成員既莊錠欣亦不幸降班,大家點睇
歡迎討論

G持

加油屈Dee

不問曲直,多謝支持

忠實支持你好
多謝你經常投票